睇來渣打差唔多又要供股了

52 low